米津玄師新歌「海の幽霊」MV 上載4小時48萬view 超7萬like

今時今日日本樂壇好似得佢有咁嘅勢

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

原來有新歌, 聽聽先

保持到水準

咁佢今年又有得去紅白了

唔係有無得去
依家依啲cast好多揀唔去

y?

你估80,90年代早期啲歌手會以入到紅白為榮咩

近20年好多大物歌手(大cast)都唔睇佢檯戲啦

聽講rehearsal好q煩同辛苦

咁其實咩tv progam都有rehersal

175萬VIEWS 17萬LIKE了

應該唔太關𠵱樣事
超紅嘅，或大cast好多都唔多上tv
同埋唔想跟住年尾上紅白live嘅法則

就算例外某一年肯上
都唔想去nhk hall同其他人一齊
會特別搵個地方做live
米津都係咁
中島美雪又係咁

松任谷由實今年肯去nhk hall仲同桑田jam歌非常例外
nhk執到

15粒鐘290萬

MV真係好靚

套戲嘅trailer

375萬 views
27萬like

睇個勢破億不是夢

cls加埋埋個mv真係好正
好有意境

推

破1000萬了
1070萬 views
39萬like
5日就

防彈世界第一

好中二病

唔好聽

loop左幾日